從眼角看不到

是無力但有心暗來明往